鍾國斌憂香港繼續受苦 盼美中兩國早日達成協議

中共強推港版國安法後，不但激起市民反彈，更招致國際社會圍堵，當中美國更主動制裁香港官員，並取消香港特殊待遇。自由黨黨魁鍾國斌在港台節目《給香港的信》中指，期望美中兩國能早日就眼前角力達成協議，否則香港會繼續受害。

呢條友好撚煩膠

油哇矛損塞？

美國斌

你邊位?

中共解體 香港即刻唔洗受苦 你上北京同維尼講啦

toolate, 而家去到天下圍共反攻大陸嘅地步冇得收手

內奸，國安係咪要調查下佢呢個投降派係咪收左錢

唔係中國會反擊咩？制裁11人上星期日日講

意譯：我要賺錢呀！咁撚阻住我賺錢！

典型藍絲，死咗都唔使恨

有排你受。

*咪撚阻住

商人就緊係想攞盡著算 但係呢啲時勢醒目嘅都低調啦 成日出黎講真係唔驚比是但一邊清算

唔苦 好撚開心

仲講協議？

岩岩先打到興起
特朗普短期之內仲要應付選戰 一定會繼續打反華牌
起碼去到11月美國總統選舉之前都唔會有咩變化

得佢係真係係港商講野

鬼叫你地賭美國只會得把口

標籤「Made in China」Town, Hong Kong

支那肯跪低咪唔使受苦囉,又要死撐